分享一個我袋痛既經歷

之前同女朋友去長洲諗住玩一日

果陣我大概有2星期冇見過佢

一見到就係咁攬住黎錫佢

點知錫得多 錫錫下feel到個袋有啲痛

跟住我冇點理 因為我真係好掛住佢

點知一落船過左一陣就開始好撚痛

痛撚到好似急屎急尿既感覺

但又痾唔出

最後去到長洲食左碟飯之後我就話不如走囉？

過左幾日之後我就俾佢飛左了

有冇巴打試過咁既情況？

最後咩原因袋痛？

踢波仆街，中門大開。被怒射

最後我上網check過原來射精忍住唔射就會咁 可能女友太正了

攬住黎錫就要射？真係關條女正事？

唔知呀 口裏說不 身體卻很誠實